介紹兩個新晉投資FB page俾各巴絲打

平行時空政經聚
優：分析得幾有深度、多角度研究投資策略、有時分析得幾學術性、有片睇
缺：有收費群，都幾貴
申利：之前跟佢油價都搵到食

賈斯丁盤房
優：UPDATE得密、寫得好清楚短中長線策略、都算準，睇錯會認
缺：文章有時欠缺深度
申利：五月恆指三萬幾點果陣佢分析話見兩萬四，跟佢執左五千點

lm學嘢

有冇巴打仲有幾他介紹？